有無人係snap fitness做gym

依間開24/7，有無巴絲係依間做，有無人狂sell

你成日都半夜去做？

有冇人知月費幾錢？